連陪審都俾政府取消埋

話説我本身聽日去陪審選拔
但係今日收到
“須於2019年11月20日出席高等法院陪審員遴選程序的陪審員現毋須於當日出席;並由該日起計，獲豁免出任陪審員兩年。”
咁單case嘅陪審會點？

如果聽日放棄黎明行動，變相向中共鎮壓臣服！

咁賤....

圖呢

係咪嗰日冇case？

你近期做過陪審員 ?

純粹係果日冇case要抽陪審團

唔會啦
有case先會call人陪審下話
最多咪單case調左期
但咁遲先通知，真係call到新一批陪審？

原來係咁

法治已死

唔係日日都有case 要陪審員

唔會叫你調期，因為預你20號已經空左時間出嚟，而20號冇庭咁咪等於已經盡左陪審團義務

18-8-2019 (原片）香港警察踩示威者頭部

每日都會預早搵定一批人做
前一個工作日先通知使唔使做，冇case就唔使
封信有寫

無case

俾外媒

Sorry 係我on9
我見到真係即刻好擔心
諗都冇諗就上嚟柒
唔好推
聽朝見

我都試過 嗰日唔需要陪審員
但就2年內冇得做 浪費左機會

知道咗樓主係連登仔？

Yup

其實會唔會諗得複雜左。。。

咁樣可能係被告由唔認變番做認罪想減刑

所以先無左個trial

利申：濕鳩律師樓職員

咪on9啦.....
就係你呢 d亂傳 d fake news
加加埋埋搞到班後生都覺得絕望

重啟黎明 20/11（三）500am 手足聽朝見

長期戰 不氣餒
兄弟爬山 各自努力